唔知對禁制蒙面法有冇幫助？

只要有一隻狗冇編號，冇委任證，頭盔冇冧把就證明咗啲狗冇跟李家超講嘅嘢。

證據在此:

唔知對禁制反蒙面法有冇幫助？

1

2

4:28開始

3

4